5號仔再底要跌到幾時

我要見青姐

當廢老頂唔順斬左佢加上出邊冇咩人提佢就會上返

仲有鑽石黃金底
再穿仲有超合金鑽石底

低處未見低

冇左佢地跌得仲多😭

舊年年頭人生第一次學人買5號仔
就摸頂63蚊
未曾升過已插水

仲鑽咩石 就爛啦

真

年幾就蝕左一半

直到永遠，阿們，

跌到執

每日跌幾毫子
跌到變仙股

對於$33
而家跌左10%都冇
識走早兩年$80 走左而家帳面蝕少$50

Drop to zero

呢d股係基本面發生大變化 好難反彈
佢核心業務係中國地區 係香港
迫住要奶共
但支共同香港又比美帝制裁
呢幾年只會越黎越艱難
除非China joe上台 如果唔係匯豐係咁先

封鳩星火戶口
抵撚死呀

買左幾多手先
幾手就算啦當跌左

遲下跌到同中銀同級

0

$22蚊左右

青姐

破左鑽石能量底